[退休警] 庫房不知退休警已被停長糧 入稟追討4年多發的68萬元

退休高級偵緝警員在「咬長糧」前教唆證人作假口供，退休後於2009年被裁定罪成，警務處處長於2013年決定即時停止向退休警發放長糧，惟庫務署署長直至去年5月始得悉有關安排，以至多年來仍向退休警發放共逾68萬元退休金，署長及後向退休警追討不果，遂入稟區院循法律途徑向潘追討。

原告庫務署署長由律政司代表入稟，指於2007年12月中退休的被告潘敬全，退休前收取疑犯報酬，替對方私下擺平三宗調查案件，其間虛構證人供詞、向廉署報假案及教唆證人作假口供，潘於2009年3月被裁定串謀妨礙司法公正等8項罪成，判囚4年。

特首於2011年8月核實被告的行為對香港造成嚴重損害，或可能令人對公職服務大失信心，警務處處長於翌年3月通知潘取消向他發放「每月退休金」的決定。潘及後提出反對不果，警務處處長於2013年2月通知潘，決定同月開始停止向他發放每月退休金。

然而庫務署署長並未接獲有關通知，潘亦在2013年至2016年間繼續向庫務署提交聲明，保證自己有資格領取每月退休金，以致署長於2013年2月至2017年4月間向他發放了共逾68萬元退休金。署長認為潘沒有理由及不應該收取有關款項，故向他討回該筆退休金。

淨係逼佢嘔返d錢但係唔捉佢虛假陳述

根據上面例子，今年判左有罪之後要等幾年先判唔派長糧，之後署長再通知佢又拖幾年，應該豬Sir仲可以收到357年錢

退休警一分？

你放心
朱sir冇可能停長糧
唔存在得返357年錢收到
錢多到可以做2個女人既好丈夫

好似個位係為一一個停長糧，一路都冇人停

休班警，在職警，退休警真係可以組成3角對賽

休班警大勝啦

休班警: 在座各位都係垃圾